奧海手足

速離速散！狗從旺角亞皆老街推向奧海城方向會冇路走！

Push

推

目前已經在彌敦道向太子方向推至雅蘭中心

甴近平

塘尾道南北方向都遲啲有機會被包抄 塘尾道經常調狗